塔羅占卜

有咩問題都可以問 但關於健康 時間嘅唔答

請dm ig:tarot_serendipity_

講低你英文名同埋問題 越specific越好